［有片有真相］一名美國空軍當面屌柒拜登支持伊拉克戰爭 滿手鮮血 無資格做總統

會唔會民主黨spin番轉頭？話哂係布殊吹雞㗎喎

打仗wo大佬，個軍人small potato憑乜9judge人地總統級 on9

咁鬼惡 好驚個廢老會嚇到暈

喂喂喂 黑警都可以屌到司長道歉啦

邊場仗無血
人類只由出現
打仗打到今日

你都戇撚鳩
只有美國內閣官員先有權力判斷場仗係啖戇鳩？

你啲垃圾奴隸思想既撚樣躝番支國住啦

依家係屌佢strategy 出錯
又唔見佢屌侵

中國人思維

美國呀唔撚係中國呀 on9

哦 咁警乜鳩會長屌司長就正確？

岩就唔吊唔岩就吊

咁林志偉完全係一個西人

然後拜登拎佢個仔出黎 話個仔都有去過一年

個軍佬話唔會講你個仔

登：你最好唔好（you better not）
燥左

明明佢講自己阿仔先

支持出兵既係邊個黨話?

Sleepy Joe looks like he is not physically fit. :(

佢脾氣都好差
次次唔夠人講,一係發老難,一係就講錯野
You ain't black 同 Junkie 都係咁樣講漏口

世界警察

well noted.

pppppp

老人癡呆既其中一樣病徵

搓那糟成日揾個仔賣慘真係好撚無恥
又唔講下投資新疆監控fatfat個hunter